（痛失鐵票）民建聯黃碧嬌認識4名死者：好心痛

在車禍中失去老朋友的民建聯大埔區議員黃碧嬌，晚上接受《蘋果》訪問時透露，在死者名單上看到好友李官煌(78歲)的名字時，心裏已冷了一截，隨後更發現在意外中，有四位死者她都認識，心中不禁感到悲慟「好心痛」，包括其丈夫的同鄉兄弟、一名住廣福邨居民、與她晨運朋友的丈夫，以及中學同學的丈夫。

怪就怪佢地識左黃碧橋呢個 fD 啦

你都快啲落去陪佢啦

支持黃碧嬌落埋去陪朋友

冇左4件掌心雷

班人夠「大愛」，鐘意「包容」

人哋唔貪你啲蛇齋餅糉
直接拎幾十萬獎金
開心都嚟唔切啦

咁就真係死有餘辜

橙牙

一陣會有班道德撚黎話你唔「死者為大」架啦。